<真人真事> 公司會遇到最黑人憎既人

<真人真事>
在某私人公司工作的一位小職員，在過去的一年來，見証了一個女仔-Y小姐，由第一天加人公司到佢俾人發現被抄的過程，首先形容一下那位Y小姐先啦，外表係幾靚既又有身材(因公司未出現過此類型的女仔，而公司男多女少)加上又年輕又嗲，所以一直都好得當年的經理和部門主管的歡心，佢就係因為咁係短短3個月時間升到上supervisor呢個位(當中佢做既野呢，好睇過CCTVB?劇集，首先會同上司係工作時間談情，做出好多勾癮行為，有?都幾18禁架，最爆既係係後樓梯度咀咀，而被發現都吾知),直到有一日，被老闆娘發現了，然後就即時抄了她。故事到咁樣好應該完啦，過番?好日子，點知最近黎左一個，又係咁既女仔，只不過呢個比不上那個Y小姐(可能唯一比吾上既就係佢無樣，吾係行果個路線，所以....無人發現佢既行為係同Y小姐愈黎愈似) 可能只可以用嗲功...男仔衰咸濕可能，咁女仔呢？就可以好似Y小姐咁出賣自己身體為求上位？女仔有無錯？
P.S. 個位男上司最後都無做到而個經理都被抄埋，但爆既位係個男上司同Y小姐大家都有另一半的，同埋個男上司話佢只係為左公司所以出賣自己肉體......)